火箭拳妍希算唔算公認既愚樂台國民女友..?

如題..

陳妍希我就識..

圖呢

人肉刮刮卡不啦..

都算係我女友黎

是